［謹記］唔好再擋cctvb拍攝

今日有出去行既都知cctvb成為過街老鼠
去到邊比人噓到邊
但請各位謹記我地只需要舉起轉台牌
並唔係防礙佢地既拍攝
因為如果係咁 我地一樣係防礙新聞自由
佢地有權拍 我地有權表達意見
到最後佢地播啲咩都係上面話事
唔好難為前線！
記得守住唔好比地方人地抽秤！

唔知啲機防唔防水呢

佢地訪問都收起咪牌

另外我見有個巴打係直播個陣舉海報，好榜樣！

而家仲做大台既都無乜良心 或者係港豬
洗同佢客氣咩

前線crew驚就最好添啦 最好個個劈炮唔撈

成班圍撚住佢嗌 事事但但
最後條友走左去食堙

TVB 好事多為，忍左佢好多年了，
我諗全香港有二百萬人，都想佢繼續做過街老鼠，步亞視後塵⋯⋯
亦相信今日好多人返屋企之後，掉左個TVB box 落垃圾桶

市民的眼睛是雪亮的，即使佢依家同林鄭割蓆都無用